[ 求教 ] 有冇讀過高級文憑或者台灣留學嘅巴絲？

小弟剛讀完FD(基礎文憑)，但又唔太想讀高級文憑，有小小心郁郁想去台灣讀，又怕會中伏，唔知有冇過來人嘅巴絲可以比下意見？

想讀咩先？

舞台管理or運動教練

Fd>hd>asso>local u

但小弟冇信心入local u

所以考慮台灣留學

HD

不出一年 你肯定會後悔黎台灣
信不信由你

巴打好似有經驗？

唔好去台灣，無撚用
除非你唔返香港發展

Of course

拿 如果你個心態係玩幾年 食下台妹咁
又唔介意哂幾年時間同錢嘅話
去台灣都冇所謂嘅
同埋要有心理準備台灣生活冇你想像中咁美好

想讀書 想要學歷 就更加唔洗諗去台灣

毅進

乜野hd>asso?
hd>local u都得啦

係台灣讀完之後係個到做埋野再移埋民都唔錯

運動教練讀HD啦 最起碼你出到黎有證書先 (LEVEL1,2教練+急求)

直接讀個HD出黎做教練啦

去台灣 你一定後悔

你想做嗰兩樣都唔洗degree

不過如果你覺得香港生活好辛苦
可以去台灣嘅

1%vs40%
你都中到六合彩嫁 機會唔係零

咁fd>asso唔得咩

其實hd同asso升u % 唔會差咁遠
好多hd仔升u啦

真係好少聽人講讀完hd 走去讀asso

一般都唔得 不過好彩既可能搵到科asso肯收 唔排除呢個可能

啱啊 香港有種壓迫感

其實你唔洗上黎問啦 反正你心入面已經決定左要去台灣 而開post既目的就係為左拎認同感
咁你就會覺得去台灣係一個wise decision啦係咪？
我話你聽 你只著眼一時之快就做決定 唔駛一年就會後悔

可能語氣係重左少少 但我係講真心話